```python
def trouver_intrus(tab, g, d):
    '''
    Renvoie la valeur de l'intrus situé entre les indices g et d 
    dans la liste tab où 
    tab vérifie les conditions de l'exercice,
        g et d sont des multiples de 3.
    '''
    if g == d:
        return tab[g]

    else:
        nombre_de_triplets = (d - g) // 3
        indice = g + 3 * (nombre_de_triplets // 2)
        if tab[indice] == tab[indice+1]:
            return trouver_intrus(tab, indice+3, d)
        else:
            return trouver_intrus(tab, g, indice)
```